葡萄牙國家隊宣布不徵召C朗代表國家出賽

【Now新聞台】效力祖雲達斯的葡萄牙球星C朗拿度被指九年前在拉斯維加斯強姦一名女子，受害人的代表律師表示，已寄出起訴文件。C朗拿度再次否認指控，葡萄牙國家隊則宣布與C朗拿度商討後決定不徵召他，C朗拿度將缺席下周的歐洲國家聯賽比賽。

飽受強姦醜聞困擾的C朗拿度日前觀看祖雲達斯對年青人的歐聯分組賽時笑容欠奉，他周四則照常返回祖雲達斯訓練。

聲稱被C朗拿度強姦的馬約爾加，她的代表律師說，當事人是受到#MeToo運動鼓勵，令她有勇氣站出來。

斯托瓦爾聲稱，馬約爾加遭侵犯後患有創傷後壓力症候群、嚴重抑鬱，甚至想過自殺，律師已經向C朗拿度寄出起訴文件，他要在20日內回應，又說會在下星期公開可以證明C朗拿度的代表團隊支付「掩口費」的文件。

C朗拿度被指在2009年夏天，在拉斯維加斯一間酒店內強姦當時25歲的馬約爾加。

消息指，C朗拿度支付了37.5萬美元「掩口費」，並與馬約爾加簽署保密協議，馬約爾加則在入稟狀中，要求二十萬美元賠償。

C朗拿度在社交網站發短片強烈否認涉案，但這名帶領葡萄牙嬴得2016年歐洲國家盃的功臣，暫時未能代表國家出戰。葡萄牙領隊山度士說與C朗拿度及葡萄牙足總商討後，決定不徵召他，C朗拿度將會缺席下星期在歐洲國家聯賽作客波蘭及友賽蘇格蘭兩場賽事，下月的國際賽亦會繼續缺陣。

俾左錢佢又有收，即係叫雞啦

先唔理真定假，比左三十幾萬歐都唔夠，仲要乞多廿萬美玩

大咬到

#metoo

又鬥

我唔妥你我可以metoo你，望咩呀四眼仔

咁正義點解嗰陣又收錢呀

有$收，再屈多啲$
勞資糾紛嚟

強姦犯

幾十萬美金買起條女好過啦
掩口費仲要留返證據俾人告

買完條女一樣可以告你強姦
根本呢d案件男女係唔撚平等

買起左仲點告

買起如果俾人查到主謀仲大獲
可能唔想冒呢個險

買起佢wo，靚仔

收完錢又反口

試下比港女2百幾萬
比你屌到反皮黑哂都得

佢大仔，都係ons出來

只不過人靚仔，過到骨

我覺得反朗還反朗 呢單野條女好撚有問題

下次叫雞要帶定律師,屌之前要簽約同律師見證

9年前重可以告返 重要收埋錢
D女玩撚曬啦

擺明用#metoo搶錢

#metoo女權仆街

用唔洗一星期收入就做到強姦掩口費,有錢真係屈臭機 如果最後唔洗入冊真係證明法律只係用黎規限窮人